準確預測非農數據遜預期，道指大跌。但夜期爆升。。。

y....

通脹降溫
加息次數減少
升

數據好
經濟好
升

push

又燈緊夜期🤦‍♂️🤦‍♂️

夜期轉跌啦 燈神